李東海會唔會係現役 Kpop男偶像之中最No.1靚仔??

我好肯定已經31歲既佢屌打哂當今所有新人男偶像!
身為男人都想俾佢屌
不服來辯

矮

gay

利申 非基! 直男

出旺角都一打打啦

個輪廓好似外國人
可惜矮

未修圖佢塊面成日都好油

呢張應該係接厲旭退役果日

但平時睇節目 set好曬妝髮而佢年紀黎講係唔錯既

柒

好好好好好靚仔！！！！

靚仔過李旼赫

不了

吳亦凡呢

佢咁樣叫靚仔咁我們凡凡咪叫神

羅志祥屌打曬

個髮型似舊相。幾時影架張相?
PS. 佢到依加差唔多40歲人都仲keep得好好

琴日依家廋返好型

李東海真係好撚靚仔
由細到大都係咁既樣

東海幾高

官方數字175

咁高 上面又話好矮

魚丁絲，你d相真係...

李旼赫好d

最後個張好得意喎

幾似曾航生

高撚過哂GD，太陽啦
要幾高先係標準呀??

超強 觀察力

po多幾張先
邊到似三十幾歲

我真係讚緊佢高 上面話好矮 我以為係160嗰啲

咁人無完美架嘛 又唔係矮到睇唔到

170都有既

My name is 冬hea
Lets party tonight

個人覺得似霍建華多D

左邊東海

霍建華

我東海神顏屌打所有既臉蛋天才
不服來辯

當完兵啲男人味湧哂出黎

got7 jackson屌打晒上面

銀毛仲仙

啊啊啊 123 welcome to the super show

蝗加2收收皮啦

東海is the best!

絕對屌打所有idol
依家新一代個啲全部都無個種男子氣蓋
個個都妖氣十足

第一張以為係家明

軍裝平頭嗰陣贏哂所有人啦
邊有人服兵役嗰陣都可以咁型架

Elf全面進場

見大家過晒來玩我又加入先

暴露左我地elf既身份

屌 j撚死人咩

把東海飯整瘋

金在中

呢集snl

Man得黎又得意 真係好正

幻想係自己 諗下都開心

識貨喎旭熙～我家嘅當然正

紫蛋，希澈哥話你回歸唔會慶祝

圭好可憐

我不能同意更多

珉豪？

welcome to the super show

不行！！！

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
佢一除衫真係又man又少年

呢個真 稱讚你

而家仲大隻

放多幾張j圖先

會！
係！

冇懷疑你 放心

笑死

Welcome to the supershow
(Lur音）

其實係始源個啲太高
好似係

佢仲以為呢個look唔好睇先整
傻豬
超靚仔囉好唔好

得個樣 衫 到 飾物都唔掂

可以型可以純真

GD 177喎(官方)

想知圭係屋企睇嘅時候係咩反應

源圭：sorry 我人生得高

仲要人地一讚佢銀毛好睇佢就染番黑

佢啲肌肉大到

其實佢個樣係男生女相

真正man樣應該係始源果類

退伍之後 上節目毒舌圭上線

有飯叫佢放陰 話好睇啲
第二日即刻all back

佢真係好正 生得咁靚仔但性格又蠢蠢呆呆on99咁好好恰好易喊
認真sj東神嗰期嘅偶像花美男得嚟有啲男子氣概 而家嗰啲好多成條柴咁 啲妝髮成個女人咁

我都廢事答你

GD冇170啦

我就唔講咁多.自己睇

佢應該未算男生女相啦 偏向陽光男孩樣
感覺佢同金在中都係嗰種“你覺得佢地會好適合女裝 但當佢地女裝打扮嘅時候你又發現佢地個樣其實都幾man”嘅type 但係佢地兩個真係靚仔到屈曬機
無意冒犯但鹿晗嗰啲就真係男生女相喇

然後始源 對唔住我睇完佢係supershow扮馬之後就番唔到轉頭 而家真係覺得佢個樣好似馬啊救命

李東海真係好撚靚仔

BTS事但一個都靚仔過佢

東海哥帥但是傻

雖然東海係靚仔 但係昌珉屈機啲

我bb真係屌打哂現役啲所謂花美男偶像

始源仲靚仔，仲要有錢，高大，打得

周偶呢段睇咗好多次 好靚仔

我寶寶呀

佢先31
super junior好似好多年前咁

個樣唔似整過

有啲似賢仔

唔好自黑

你個名

咁樣話自己 唔怪得之圭賢話你傻

東方神起成員年紀最大都係得32歲
super junior最大35歲

係圭話佢

你啲動圖好值得收藏

Gd應該連165都冇
好多年前喺韓國江南嗰邊落club撞過佢
我165 著平底鞋都高過佢

睇埋佢個名

李東海好好靚仔啊 咁多年都咁靚仔 性格又可愛

少年謝天華

喺個elf post講東神？
昌珉客觀地屈機啲都無用啦

昌珉屈好多

著高領緊身衫最撚正

靚仔得黎帶啲on9幾正

佢人體果陣個懵樣

如果佢可以轉返呢個髮型就好

最易養嘅富二代

最後個張
東海身高

官方數字都信

官方數字可以參考，但要是孚鞋墊厚度

佢係性格man

我決定黎洗下版

重點由細到大都一樣樣
屈機到

弟中海

真係一樣樣

東海真正身高應該有170

李東海屈機

當過兵既男人係唔同D

但係同隊有金希澈同崔始源
雖然一個日常姨母頭，一個扮馬同表情包

喺我心目中三人並列，不過東海嗰顏穩定啲

不得了不得了 好靚仔

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

外貌排名，純屬個人意見
東海>希澈>利特>始源>強仁>晟敏>厲旭>藝聲>神童>圭賢>銀赫

引哂我地班ELF出黎😏😏😏😏
仙氣男💙💙💙💙💙💙

我個人

東海 希澈 始源 > 利特 藝聲 > 晟敏 強仁 圭賢 > 神童 銀赫 > 厲旭

神童比起五官，我關注肥瘦多啲
厲旭同銀赫...... 單純講五官好微妙，係唔醜嘅，但係都好似唔算係靚... 感覺似返正常人五官（會否被打

圭賢以上嗰啲，我已經覺得係幾靚仔，只不過係靚仔嘅程度有分別

SJ 表示：邊個第一唔重要，重點係邊個包尾

師兄導出左重點

其實厲旭都唔差 私心送上厲旭
我愛李東海啊

點睇金明洙

想屌

其實個個都靚仔啦，已經完勝絕大部份男團

仲要係有特色果隻靚

仲要係天然神顏

唔準話我個李赫宰樣衰

無話佢樣衰，係唔夠另外10個靚仔姐
不過魅力第一

其實都啱 身邊唔睇kpop既朋友全部都係笑李赫宰樣衰
my寶石美男

喺我心目中李赫宰世界第一
雖然初入坑嗰陣都覺得佢唔靚仔 但未去到樣衰掛

係低清左d.但係啱啱出道已經好正

我赫宰退伍後 靚仔左十萬倍

15年 未入伍前個排活動都好靚仔架

清純可愛

男星報假是常識吧

呢張真心癲

放啲陰落嚟正好多

第一次見呢張 好癲

世界變了！喺連登吹奏泡菜仔竟然咁多人正皮！
利申：suju路人粉 移動hea跳舞好好睇

唔敢擔保 不過就算整都唔會整到無曬個人特色

好撚靚仔

花瓶 南優鉉有魅力啲

雖然我一直都覺得李赫宰唔靚仔 但魅力爆棚 每次睇super show都覺得舞台上嘅佢真係自體發光 視線完全離唔開
永遠0順位我本命我男人

你個名
連你都唔吹奏泡菜咁kpop就真係冇得救啦

老師，你掂睇成個SM家族都識扮你把聲

寶石美男 李赫宰

赫宰好識搵角度，要型有型，要可愛有可愛！睇得出佢對住塊鏡落左好多苦功

我啲仔女叻

夠唔夠做？

妖孽靚 唔同東海正氣靚仔

個下巴整到吉得死你

整容前咩樣 ?

第一次覺得食煙嘅男人吸引就係因為呢張圖

我都係
仲要係為左場戲而食煙
真係乖寶寶

小金城武呢？

咁人地不嬲都瘦嘛

赫海

睇到我流哂口水

有少少似金在中?

稱讚你
因為移動hea魅力太大

全部瘋狂聲音模仿

其實赫宰個樣真係有份入伍前同退役後
退役之後好睇好多

個鼻一睇就知整過

我排suju：
東海>強仁 始源>希澈 大雲>圭賢 神童 利特>晟敏>赫宰>厲旭

點會 好多個男偶像仲有型啦 exo世勳

佢皮膚好差

上面舊圖佢鼻都係咁啦 唔似整

李泰容個樣太女人

我出希澈ko you

似金城武多啲wo

崔始源靚仔啲

韓妝好多唔打燈/p圖就勁油

亞洲人個鼻高撚到上眉心都話無整? 肓粉

其餘果兩個秒殺佢

不論樣子還是身高

木浦男子漢

扮馬

呢d先叫男人味
做乜撚

始源以外 其他等等

以前未飯既時候都已經唔覺得李赫宰樣衰 好靚仔
所以完全唔明點解話佢樣衰
自體發光 寶石美男

say my name 李赫宰

軟萌小赫
至親line退伍之前都軟萌咗好多 點解會咁
好鐘意睇希大冇班弟弟收既無奈寵溺

秀滿爸爸

老師 你到底比較驚同希大坐定同熱情三巨頭坐？

冇乜留意sj既仙后見熱門click左入黎
嘩真係好靚仔
剩係聽過同大概睇過下相，冇諗過會咁靚仔

感覺崔始源係阿媽一輩師奶鍾意個type
認真追左咁樣多年sj 身邊d elf 7成鍾意李東海或者李赫宰
崔始源就比較多大媽飯

唔聽kpop路人想問你地覺得BTS Jung-kook有冇得一戰?

的確,我老母好鐘意始源
我老母有睇佢D戲

我fd老母都係 有親佢既劇都會追
話時話 她很漂亮都幾好睇
我有朋友本身麻麻地始源 睇完之後鍾意左

感覺隔離屋企出色既細路同成熟穩重出色紳士男 係比較得媽媽喜歡

她很漂亮

好懷念，當年年紀仲細就係比佢嘅顏值吸引，一飯飯左咁多年 歲月只有係ELF臉上留下痕跡

絕對係

我都鐘意準基，但準基唔係男idol, 佢係行妖媚路線

日式面包王

你
不過我鐘意

樓上話個鼻整過既可以睇下 真係唔似整過

好撚靚仔呀

雖然好正，電影都睇左n 次，但每次睇呢幕都打破緊我嘅幻想

食左防腐劑咁

得我地老 佢地冇老過

360度0死角

始源

張晉？

李東海除左靚仔，唱作跳都唔錯

佢係成員嘅組合D&E,有一首新歌叫 bout you, 可以一口氣比你同時有視覺同聽覺嘅享受，如果睇左頭1 分鐘覺得值得睇，希望你可以睇足全段mv 多謝

巴打好taste

Elf留名

CHING個名 好撚懷念呢套日劇

ELF

p3 p4係15歲
唔明點解咁都可以比人話佢整過
你生唔到咁嘅樣唔代表人地唔可以既

佢一忙就內分泌失調
入伍果陣作息正常 皮膚滑過雞蛋

紅家LM
相愛相殺吧

相信佢只係唔太認識李東海而已

希望你可以多多留意東海，除左樣貌，佢仲有好多地方值得你了解

呢個次次都笑

最中意李東嘿之前上weekly idol果陣踢走隻熊果下 好型

佢作曲真係首首不得了
Growing pains
不要像雨一樣走
‘Bout you
數之不盡

男飯們都拎到簽名

壞男人好正喎

笑到喊 應該好多研究院都畢業啦

笑到痴線
結果俾親哥鬧

ELF留名

呢個真心想知

應該係熱情三巨頭 因為連試都未試過

當年迷上東海嘅理由除左顏就係因為佢好愛家人，易喊，壞男人同我心中嘅佢唔match

滿叔會派順圭同希大坐

另一邊廂利特去電視購物頻道賣面膜時話啲fans已經結晒婚要保養
佢地兩個活係平行時空？

今日記者新聞圖

所以係電影比個反差我睇下就夠
我比佢weekly idol瘋狂感動而圈粉

幸好有上weekly idol, ELF 家庭先可以多一位成員(一起被佢地笑我地又老又記唔到歌詞)

奶油肌

特哥：親大佬
馬：鄰家善良友善的哥哥

有樣有才華 one more chance正到

靚仔嘅 但唔會

雖然我知希澈一定會誇大
但唔知點解成件事好有畫面
個集真係笑到仆街

李東海性格仲要好好
冇人唔寵佢
都多得哥哥保護 佢仲係純情木浦男人

珉豪：老師明明避開希澈哥！

笑死 我都想知老師寧願同邊個坐

因為佢真係真心對待所有人 所以哥哥錫到燶 弟弟又最鐘意佢

熱情三巨頭快啲上認哥

老師:自己坐算

多謝你至少欣賞佢，有冇興趣聽聽佢作嘅歌曲？
one more chance

Growing pains

Bout you

肯定佢都唔敢同老少年坐
會好癲

我都好期待會有依一集

仲要之後比珉豪踢爆佢 笑到我

平時追開東海 無上開連登 朋友講連登有東海PO頌讚佢靚仔 所以我都要差隻腳埋黎
佢真係世界級靚仔 唔係講笑
相睇靚仔 近望更加靚仔
近望佢對住你笑真係會反應唔到哈哈哈
佢真係無得輸

[img](null)[/img][img](null)[/img][img](null)[/img][img](null)[/img]

其實唔只sj 成個sm都係沒有不瘋只有不那麼瘋

入去suju post一齊傾計做個朋友

諗住入黎負皮泡菜，點知我型啊！
一啲都唔似啲那型

歡迎

崔始源 man啲

我海不知幾man 望一望佢啲肌肉

呢位絲打完全講出我嘅心聲，係真係會反應唔到
好期待收到最新韓專日專，有大量東海

btw 求劇名

ELF lm

矮 170都冇啦

想問下老師 你係邊間精神病院搵到咁多靚仔靚女又多才多藝既病人返黎？

以前出道嘅真係冇咁多小白臉

隔離音樂台有sj post

老師：我的笑不是在笑

多謝你

我係160 絲，路上見過真人，我要抬起頭先可以望佢，唔算矮啦

Sm專出靚仔

哈哈哈 不過我唔係幾識 真係好少上 本身諗住Po 5張相 但佢Po得一張

喪j

uknow都靚仔

你都好靚仔

如果真係講年齡，羅志祥個樣真心好後生
有一種以前香港嘅MK味
佢真係四十歲都好型

影完下一秒就嘈到拆天

唔緊要，可以一張相一張相慢慢post, 歡迎去sj post 傾計啊

老師湊大東神sj同閃
真係好辛苦

次次講起肌肉都諗起呢張

無錯啊 雖然佢唔高 唔係大長腿 但佢已經高過好多普通香港男仔

好矮

Super Junior DNE大隊輪流回歸大發相愛相殺討論區(23)

歡迎更多ELF入黎傾計啊

你就係其中之一

我驚佢地坐埋一齊

大表哥你都靚仔
諗起你個昌珉生日粗卡

成個hulk 咁

Cute baby

實際31歲 樣21歲 心智3歲

面紅

屌宜家只會諗起希大唱rdd

大隻到呢 呢要又係j死我

真心好痴線
金剛芭比

係始源神童強仁希澈佢地高先顯得東海矮

有聲 救命
仲有珉豪回應版

昌珉hiong 唱珉hiong 생일 축하해～～

始源？

李東海同我一樣係熱情男
不過我係火 佢係眼淚

最記得佢叫鄭允浩燒皮嬲

好掛住你個名

佢個傻仔到底睇唔睇到路

難分高下

唔燒下佢點知真定假

笑死
李東海永遠全身已退

東海永遠全身而退

好得意呢張 勁似啲小朋友去打交打輸左既樣

Sj:始源第一 其他事撚但

李東海 無敵呀！！！

就算我唔係fans 咁多個男團 我唯一會覺得靚仔同有印象係東海 我真心覺得佢係好付合我所講既男神條件 作為男人都幾欣賞佢 愈黎愈有男人味

點解30幾歲人都可以咁得意

係最緊要邊個最後一名

呢個算唔算係公海男團泡菜post最多正皮嘅一個

大小女王！！！！

東海係銀赫㗎

多謝你 東海除左樣仲有才華
唔介意可以聽下歌

其實我成日覺得始源一出聲個樣同表情好似外星人

應該係咁
Sj:始源第一 自己唔係第尾 其他事撚但

倒水事件 搞到sj差啲解散

排最尾才有意思

呢個正

未解散因為仇未報完
就算唔係fans佢地啲綜藝都睇到識背

崔始源先係最靚仔個個

三杯水事件 得閒就會睇番黎笑

銀赫同厲旭之爭

門面以前有兩邊
依家係旋轉門

講兩講 又想去b話睇強心臟

係不朽的名曲到分左高下

大家都係show window 組合

厲旭個有自信都好撚好笑
配埋rs個後期

Super Junior DNE大隊輪流回歸大發相愛相殺討論區(23)

歡迎ELF多多過來傾計

自己追左李晟敏7年 無諗過7年後變成咁
無人敢提李晟敏三個字 好似我飯佢我就有罪咁
我周圍去追佢個陣時 點諗到而家已經無機會見佢
諗住佢退伍就見到佢 點知兩年啦
講真嘅 係真係好掛住佢

火箭

希大只要剪左頭髮就世界第一

剪左頭髮加係咁易化下妝已經係冇得輸

自信cp好正
赫海離婚復婚都好撚好笑

李東海就快喊

2019一定會齊人架 一定！！！！

希大真係好錫海！！！

我都好掛住敏

允浩有feel 啲
利申 唔係gay

復婚個日成隊好似有喜事咁

下年圭 強仁 同敏都會番來的！

Super Junior DNE大隊輪流回歸大發相愛相殺討論區(23)

歡迎過黎圍爐呀 我地好歡迎敏敏架
一齊等待2019年 一定會番黎架

有機會架！我地咁多個ELF都一齊等緊佢，等緊佢地，等緊十三人既出現架麻係咪

淨係記得佢同利特生日
連弘基嘅都唔記得

個feel都唔同晒

同Top整到好似

邊到似

赫海大旗

驗驗眼好啲

Eunhae is real

兩個都係靚仔

李東海細個啲相已經靚到仆街
近期最深印象係weekly idol 佢7秒流淚個段 大頭zoom in靚到癲

俾你地講完又想去重温下

係個下巴同個咀可能有小小似，但係係完全兩個樣黎囉

去啦等咩啊

由細到大都咁嘅樣 點整？

比你j
我海對眼真係識講野咁 快啲去拍戲

7秒流淚真係好勁
Weekly idol個兩集真係好好等！
Bam! Wuli super junior阿尼阿？

諗起希澈個無奈樣就已經想笑

移動嘿

藍家啲綜藝真係好撚正 成班都喪既

金希澈日常用眼睛罵人

Super Junior DNE大隊輪流回歸大發相愛相殺討論區(23)

歡迎過來討論移動海

希大退伍後對成員溫柔左好多
以後邊敢又打又踢

佢呢個髮型真係超級超級好睇 金毛但唔會覺得mk
好過留陰

加suju

Agger

絲質襯衫好顯肌肉

佢個額同髮線都好靚
所以露出來最好睇
佢金毛同銀毛都好正 發光的美貌

以前叫後輩黎就諗住要俾希大打
到底佢以前嘅傳聞有幾恐怖

男人油脂分泌係咁㗎啦 幾靚仔都係咁

成個細路仔咁

羅志祥成陣鄉下味 台灣野不了

希澈只有俾弟弟打嘅份 藝聲東海神童嗰啲 鬼叫金希澈個瘋孩子成日嬲打

圖4諗起後面個經理人比大雲煩就好好笑

TOP呢
我好憎人食煙，但TOP叼住支煙真係型到

佢仲話藝聲哥幾好 但希望佢唔好問啲咁難答既問題

我都覺得Top正既
但東海都好靚仔架 歡迎多啲關注下佢

哈哈哈哈哈哈哈

同埋我覺得李東海係少有有純潔靈魂既藝人 或者咁講 佢係個知世故而不世故既人 佢種性格係娛樂圈其實好難得

幾型但唔係靚仔
我覺得呢兩個字係有分別但唔識點表達

各花入各眼，top都好型 (唔討論行為)

好似動漫靚仔男主角走出來咁

同意
佢all back之後簡直美貌再upgrade

笑死 諗起佢拎住火炬跑入赫宰屋企

漫撕男

兩個傻佬係到玩牌 玩到以為有靈異事件

十幾年黎仲keep到真係好勁
諗起佢仲未出道比赫宰話佢出左道實會變之後
佢跑入廁所一邊喊一邊講:我唔會架

阿呆與阿瓜

Kpop最深印象都係Top 同GD

最愛至親line
同我一樣嘅put your hands up (李赫宰mode

仲有班哥哥都功不可沒
但呢段真係睇字都已經笑到仆街

呢個好好笑😂

top 同gd 佢地創作嘅音樂同風格的確好正

東海同佢地風格有d唔同，如果有時間不妨睇下佢最新嘅mv, 可能可以比到驚喜比你
bout you

攬住雪櫃嗰度真係可愛到癡咗線

:有冇同人講我送比你架？

完全幻想到個場面

兩個sweet到

最新個期super tv好撚好睇
最中意睇佢地係度鳩up 好睇過之前同其他團玩battle個啲

至親line
個陣赫海要準備入伍 勁少係大家面前喊既希大係首爾喊到癲左 個陣睇飯拍真係勁心痛

21分有東海既熱情男飯

Sj講故事都好強畫面感

佢仲咬到個嘴流血防止自己喊

依集睇左好多次

0海

啱啊 好期待下一集繼續睇佢地鳩up

0海嫌1聲煩

有無link？係ss6首爾定邊場？

冇嘉賓最好睇
之前 vlive嗰個 SJ Returns 都好正

食堂逃出個part笑到我
之後supertv再做食堂逃出都冇sjr入面咁好笑

24:14個到

Ss6 150712 首爾encore場

眼皮好明顯係割嘅，正常雙眼皮唔會咁厚

李東海仲要呃李赫宰啲牌本身係佢屋企個櫃底到拎

佢係銀赫架

覺得佢喺韓娛圈真係清泉嚟。 唔會刻意包裝、宣傳自己。外型好之餘，而且性格好真， 所以到而家都係好吸粉。
另外覺得昌珉都係撕漫男， 兩個都同級數一樣咁靚仔

係 新個集先係佢地行開嘅style 對比起同其他團玩game都係中意睇佢地成班一齊癲

可以參考下細個嘅李東海先

Super Junior D&E ‘Bout You 從頭到腳大發相愛相殺討論區(24)

如果大家對suju有興趣 歡迎一齊入黎傾下老少年

睇番佢14-15歲既相
東海既樣係天賜既美貌

講起佢喊我又諗起有次sj嗌交嗌到差啲解散
李東海喊住講：我地唔係super junior咩
全團應該得佢一個可以食住所有人
利申：9年elf 第一次見到咁多正皮既泡菜post仲要係自己家好沾沾

圭都可以食住所有人

佢地既互動同互懟先好笑

李東海係好撚靚仔啊

圭忍辱負重一個月 跟住就做團霸

thanks 金希澈個人成熟左之後真係變到心好軟

等睇佢出到黎質問返金希澈點解厲旭有退伍但我冇

但李東海個隻全身而退真係冇撚得輸
雖然supertv好似已經冇左

唔知會唔會講返句 wuli super junior阿尼阿？

韓庚就算把啦

佢真係好靚仔

強仁都算啦 唔想再見到佢 兩次酒駕真係超越我可以容忍既底線 自己唔自愛 憑咩返黎

崔始源

我係blacksuit入坑
一開始已經覺得李赫宰好靚仔

喺我眼中寶寶係可愛
赫宰係又靚仔又性感

但之前庚澈都一齊出黎食飯
前幾日金在中先去完北京搵韓庚玩
話唔定遲到有機會見到13人一齊同框影相

利特呢

多謝絲打分享

利特呢幾年真心瘦左好多
個樣仲要真係殘左唔小

由細個睇skip beat真人版已經覺得佢好令仔 只係一路都冇入SJ坑 最近聽到佢同銀赫小分隊回歸好驚訝嚟個CP可以食足成十年 個friend真係冇講錯 SJ團魂爆燈

李赫宰

講charm我都覺得銀赫charm d
韓星目前仲係覺得無人跳舞夠佢型好睇同有個人style

啱啊 追左7年sj
冇人比到我個種charm既感覺 係得李赫宰先有

赫宰真係好型
又善良又可愛既宰

李赫宰之前大阪smtown solo真係好正

比較血氣方剛嘅韓畜

TOP?

哩條友好眼淺，好感性

第一次見喺公海吹奏泡菜會有咁多正皮仲推埋上熱門 好撚自豪啊啊啊李東海I love you

最鐘意見到特哥笑，鐘意見到佢嘅梨渦

black suit個造型真係不得了
利申 非gay

認真 一定over 170
近距離送過機

全身而退李東海

特別鍾情特哥小辮子頭

竟然係連登見到有關kpop既post甘多like

其實李泰民都可以
利申先 ELF+SW

咪普通韓仔咁既樣

佢個樣唔似泡菜仔 反而似台灣/日本

點解要算？無論點都好SJ永遠都係13個

泰民有種好夢幻既感覺
睇佢地兩個一齊上果集認哥真係覺得呢兩個人跳得好正
冇話好唔好
兩種唔同style黎
利申：純妖

順毛真係無敵

佢啲歌首首都j出血

韓庚：「你說我在30歲還是在組合裡蹦蹦跳跳嗎？我有我自己的想法。」

佢唔尊重前隊友時，我都覺得elf係無必要繼續堅持13人

利申：10年純妖

反正都是跳舞好看的人

冇錯！真係charm到不得了

脾氣又好
又溫柔
工作又認真又做得好
真係好鐘意佢

係 你講得好好

真係唔會

當年都係因為李東海入sj坑

一晚訓醒多左10版留言掂追
最成功男飯 fans變投資人

馬始 史上最易養既忙內

今次comeback有仙氣

一齊束嘰束嘰束嘰哇 束嘰束嘰哇哇

有聲

我勁鍾意呢part! 個心差d跳出來

呢度真係覺得赫宰好蠢

見到銀始海係架車廢up都講勁耐，而特哥只可以扮訓覺真係好好笑

特哥仲話企後面唔同你地爭
點知一黎就自己行前

佢個樣的確唔係典型韓國人樣，而最新style 更日本，可能同佢最近係日本宣傳日語專輯有關

有聲post
紅了Oppa

過700正評了 係連登竟然見到個泡菜post咁多正評 好感動 原來呢到咁多ELF

大家有興趣可以一齊來圍圍爐

Super Junior D&E ‘Bout You 從頭到腳大發相愛相殺討論區(24)

''can you feel it''

臭屁娃

頂
臭屁臭屁臭屁娃 臭屁臭屁娃娃
上腦

啡毛 野桑

白毛 野桑

一個靚仔，唔煙唔酒，自我管理嚴格，心地善良，對人真誠，可愛得黎又有男人味，專一唔花心淨係痴赫宰嘅絕世好男人邊度搵 自己生都生唔出啦

人生酒館飲左一杯已經紅到面晒

仲要識作曲作詞 勁有才華
呢啲男人去邊搵
唔怪得佢地成日講笑串ELF冇仔

我男神
又靚仔又有才華又乖又可愛
佢作嘅歌我首首都好鐘意

忍唔住要上水
李東海真係好正 睇得唱得跳得心地好又有才華
真係一個我會以佢為榜樣既idol
中意左佢地6年啦

題外話: 點解依加Super Junior在南韓不紅? 是否做錯了什麼事?

記得想當年09至12年係南韓紅到痴左線，該時段應該是在韓國人氣最頂峰時期，之後人氣就慢慢咁回落...
幸好有海外世界各地仲有大量粉絲支持，在台灣幾乎稱王，近期回歸都仲吸到不少新粉，真心想知點解做到淨係在韓國唔紅??

可能依家太多新團有新鮮感
飯嘅年紀愈黎愈大 唔會點同人講鍾意SJ
但其實我去韓國場見到都係好多韓飯去睇

我地金剛芭比好正

金在中同佢有得fight😍😍😍😍

金在中係妖孽😍😍😍

沈少隻眼殺死人

個陣佢係微博慶祝自己出道十二週年
仲有班傻豬elf去留言話我們一直都在 你知道我們是誰 佢仲懶係煽情咁回 我知道 根本就無記得過我地啦
之後就上大陸抄襲版人生酒館就講依堆唔撚尊重前隊友既說話
我唔理我班老少年點諗 但我做左11年elf係不能接受
利伸: 本身佢有無講依堆野都覺得佢算吧啦 一直以黎都係到消費老少年

韓飯都有唔少既但係比起外國
外國飯一定仲多
同埋韓國人對於偶像既轉變係好快
佢地出道左十幾年對於韓國人冇乜新鮮感
加上韓國人好中意口水歌
Sj依家啲都唔係口水歌所以唔太吸引佢地掛

唔似囉🙃
在中靚仔勁多😍

當年套王的男人

我地個樣。。。殘到。。。

靚仔到唔會睇厭佢既相

睇佢地睇到眼角高曬🌚🌚

唉。。。點都好。。。各自安好就可以了
當見到班老嘢同佢重有聯繫，我相信佢地一定有佢地嘅原因。

點都要得閒圈下團飯 咁大班米飯班主
我覺得走左仲係到倒貼就無謂理了
自己愛豆開心就得

同佢仲有聯繫真係唔多於2個啦 所以我都講左句唔理我班老少年點諗點做 只不過係我個人不能接受姐 其實佢唔係個節目到咁講野我地各自都好安好 可以當大家之間仲有少少溫情 但佢把口係佢自己 佢咁講我就咁屌

無錯，反正我支持的是老少年不是韓庚

佢經常倒貼啦 睇慣哂 只係嬲在佢係節目咁講野去唔尊重我班老少年

聽過有人講：佢地提到佢既時候都係好的，但每次佢提到佢地既時候都係唔好的。
不能同意更多呀真係
佢係節目咁講野嗰刻，真係令我已經放棄堅持左好多年既13人

無撚錯啊
佢走左無耐係中國接受訪問話同老少年有聯繫 但老少年係黃金漁場到話無 但都無講難聽既說話
之後到近依2年 大云行街偶遇到佢 都係話佢好發展得好好 好開心見到佢 因為大家同年係朋友 希大係認哥如果話題係講起中國又會提下佢 到ss7 特哥又有提佢問佢過得好嗎
但其實啊韓庚大哥有提過我地班老少年咩？提起都唔係好事黎 一係講大話一係倒貼消費一係講唔尊重說話
韓庚？ 不了 13人？ 不了

實左太型, 每日都要望幾眼

李東海真係少數咩髮型髮色都輕鬆carry嘅人

講起東海就諗起恐龍三兄妹

不要說 我唔係佢fans 都喊到豬頭

清潭洞核美貌移動嘿

有幸見到真人

RP

雖然平時同自己講只要買齊CD，睇演唱會背熟應援，努力刷榜就係一個稱職嘅elf！
但係見到人地可以同生人對話，又合照又簽名仲會認證禮物！我就好羨慕好羨慕好羨慕...

成日見到d人係haru見到李東海
但係我次次去韓國都懶追星 李赫宰機都唔接 之後見到人po就好後悔
唯一一次係韓國有去睇利特d ktr

最後悔就係之前冇去睇sj既ktr
而家只能懷愐下d片

淨係搭船偶遇過旭哥

移動嘿美得不真實就一定㗎啦
仲要加埋純過蒸餾水既性格

個陣係金厲旭入伍之前
澳門supercamp第二日就係香港記者會
其實supercamp個位好靚睇完已經好開心
夜晚搭船返香港個陣無啦啦撞到金厲旭 嗰陣得我同我朋友見到 拍左片 睇番短片係聽到自己倒抽一口涼氣 過多陣就開始多fans
之後金厲旭入船之前都有同我地揮手
行緊入船個陣無啦啦擰轉頭又見到佢 之後特登慢慢行 我地跟係佢後面 真係好後悔冇同佢講野
之後過關個陣都黎遠見到佢低頭玩電話個種感覺真係好唔真實 冇諗過自己同鍾意既明星可以咁近呀嗚嗚
之後第二日皇室堡我又係第一排既fans 之後簽簽下名金厲旭無啦啦望過黎 之後我high到尖叫 之後 金厲旭居然笑9我 望住我笑得好開心 可能覺得我on9 但係真係好開心好開心
個日仲要著住李赫宰既chocolatbonbon tee 希望金厲旭唔會知道我其實係李赫宰既飯

十年前喺日本第一次睇SJ節目
嗰是戴眼鏡都已經覺得佢好靚仔
仲吸引過希澈
black suit 追番 SJ
最吸引都仲係佢

韓庚指出：「你說我在30歲還是在組合裡蹦蹦跳跳嗎？我有自己的想法，跟公司的高層聊過但是沒有用，所以我沒辦法，那我就回國發展！」
佢話佢自己想做演員，唔想淨係做歌手，公司綁架、控制左佢既人生。你這話佢自私 話佢唔尊重隊友？起範咪又係一樣專注於自己的演員事業，好多年都冇同大隊活動啦。唔同既係唔同於起範係09年冇退出SJ(但佢解除左唱片合約 其實同退出冇分別)，不過認真，每個人都有自己既路，自己既路應該由自己去揀，唔應該由人地去控制，佢都係揀自己想行既路。再者，其實韓庚都係唔想淨係做歌手，想做埋演員，但公司唔比所以佢先退出。如果佢唔係仲想留係SJ到，佢就唔會同高層傾，直接退出SJ，傾都唔傾啦。

支持韓庚
韓庚向來唔太識講野，比較老實，都係有話直說，講事實姐，有野心又唔係得佢一個，係欠個機會，你睇下henry，f(x)，張力尹等等藝人就咩事，早走早著咪算數啦。
黎緊韓庚同山P合作新戲，喜歡佢地既朋友留意下

係邊cap出黎

東海真係好叻仔

ig: geeeembo
gif係微博收圖

五官一直都咁靚仔

man爆

個鼻真係好高

i wanna dance個期最正

我都好嬲佢 但係個心都係想佢番黎 佢比人雪藏左咁耐 希望佢係呢段時間好好反省 我見佢最新啲相成個人瘦左好多 仲瘦過sexy free single 果陣 好似好努力咁減肥 我估佢希望我地見到佢真係改過 真係好努力變好

我都覺韓庚比較老實
好耐之前睇到話09年退出左之後有keep住同希澈佢地聯絡 希澈同韓庚好fd 希澈好鍾意韓庚

佢出左呢句說話嘅時候。第一時間諗到東海會唔開心， 個時東海仲為左佢離開而喊

我第一眼覺得好似鄭伊健

好似圭賢希澈都有喊 果陣圭賢好唔理解韓庚點解要係成名作sorry sorry果陣退出 仲有小小嬲佢憎佢 但係之後圭賢搞清楚亦都理解左 佢就覺得對韓庚唔住 好似係台灣演唱會solo唱左首”原諒我” 啲ELF話見到佢眼泛淚光果啲咁

點解答 我知道 就係懶係煽情 何以見得根本就無記得過ELF 有自己既想法 想行自己既路 唔想自己條路比人控制住都唔得？ 韓庚份人不嬲比較老實 講野唔識圓滑 有話直說 佢錯就錯在佢用錯蹦蹦跳跳既詞語或者佢咁講「你說我在30歲還是只是一個跳舞歌手嗎？我也想有其他作為 我想接觸演員 我有我自己的想法」會唔會好啲？
SJ佢地都肯定好想再次13個 唔知你地有冇留意 佢地上綜藝節目成日有意無意咁提13個人 又話咩我地7名成員都唔係到（果陣得6個成員 6+7=13）好多次既舞台都有意無意咁夾埋dancer有13個人係台上面
真正既ELF係會等13人既出現

有冇 link ？
google 搵唔到
好想睇

原句係允浩hiong

其實佢走個陣我無嬲過佢 亦好傷心 不過睇返都幾好笑 唔想自己條路被控制所以走人 ok無問題嫁 但當初選秀時已經知係做偶像嫁啦 你入左sj再出道蹦蹦跳跳左4年左右 同公司講想做下演員同公司傾 傾唔掂就走 好啊 但到依刻睇返 其實無攞過sj黎做踏板咩？ 想做演員但參加選秀做偶像組合成員 紅左啦之後走 走左之後又話返自己其實係一直想做既係演員 唔係偶像 唔係話佢自私唔係話佢行自己想行既路有問題 而係佢愛既始終係自己姐
再者 你攞同樣行演員路既起範比我覺得我個包子有啲慘 起範既性質似係比人雪多過行演員路 佢09無參與大隊活動 話做演員 但實質有幾多資源係elf都知 佢停左6年活動 有幾多套劇？有幾多套電影？
講左咁多 其實我一直都話係我個人不接受 我知我班老少年係咁提佢 不過最攞命係最後一句 真正既elf 唔唯13就唔係直正既elf? 算啦 你地唯13既就當我樓上10年純妖既絲打唔係elf 我都唔係elf

暫時出軌J下先,唔好話比我老公知呀

大雲話可以隊內出軌架

你真識食

勁多海外飯痴線
上次去睇ss7韓場
超多世界各地既飯

唔唯13就唔係elf咩
我12年先飯 睇已經冇咩感覺
睇個陣已經唔係13

唔通新飯又唔算係elf咩
其實大把人唯9 唯11 唯13啦

就黎過800正評 輕輕一推

係喎

個樣始終有d土味 不過係算靚仔既

點解起範會被人雪

無人知，好多傳言，都唔知邊個係真，要問番佢本人先知

我成日自己話自己係老母心態，佢地做錯一定屌到爆，但從來無諗過放棄佢地仼何一個。。。韓庚又好，強仁又好

人各有志，無計。。。

所以我成日話佢靚 唔係靚仔

冇啊算啦

一直覺得SJ圭賢同東海個樣最順眼 但本命始終都係李赫宰 我都唔明點解會咁

當我多口搭多句嘴，其實佢地各自安好健健康康就已經足夠，哥哥佢地懷念13人，你唔同意當然可以啦，但不可否認佢曾經係一員就可以。無必要帶著恨，因為你都唔飯佢無謂做anti呀。（個人意見9up咋）

連登原來都幾多ELF

無做佢anti啊放心 做anti都要用時間去關注佢 留返啲精力去追老少年好過啦
唯唔唯13 韓唔韓庚 都其實偏離左個主題好多了 完吧啦依個話題
大家繼續讚0海啦

係咪傳說中既甜蜜暴擊

我好掛住佢

忍唔住講多句 做左純妖咁多年 見住韓庚退隊 見住佢地一個個入伍 見住草菇由20歲變3字頭 竟然比人覺得唔係真正ELF
其實每個人都有自己想法 希望唯13既唔好隨便話其他elf唔係elf 呢個真係好攞命
真係完啦呢個話題

唔知呢到多唔多赫海飯呢

赫海飯here

赫海 is real

美好的一天
佢地係廁所做左啲咩

冇人知
不過後來東海話要早走返韓國
赫宰嬲左佢 個日兩個冇一齊訓
東海去同特哥訓

嗌交黎

我估

靚仔過東海 但喺呢個post就要收埋先

對的

top出道俾人話似強仁
東海一啲都唔似top

已精矛詞語形容到禾煩

嗚啊好多圖呢度

赫海飯揮個靚手先

睇幾張都開心哂

&揮手

真係好好睇

非赫海飯 但單手抱呢個真係無得輸
HHHHHHHHHHHHH

唔係fans都好認同

玩花牌呢幕真係睇到我想打爆個mon
收斂d 好唔好

好想知

要翻煲一次

閃割我的眼

赫海真係無得輸
見到咁多赫海飯好感動 好鐘意你地d gif呀

特表示我不看你們開心點

李赫海真係好甜
入左坑出唔番黎#

01年韓庚就畢業嗰陣係去左選秀 02年年頭韓國就打電話比佢話佢入左 但係因為法律問題未簽得合同 要佢等 一等就等左成年幾
係呢一年佢自己一個人周圍漂泊 居無定所 一星期可能只係得跳舞賺番黎既50蚊人仔
有次韓國話可以簽合同 佢就辭左份工 但最後又簽唔到 佢又再周圍漂泊 冇地方住 最終03年先可以簽到份約

佢自己一個去韓國訓練 我諗你都知道佢係韓國第一個中國人出道既歌手 受到好多不公平對待 肯定又受到唔少白眼 又因為合約問題 佢上節目要戴面具跳舞 (如果我作為一個歌手 但係又要戴面具 上節目又多多阻濟 我一定好沮喪 好唔開心 好灰 會放棄)
出道後幾年之後又有8個月既空窗期 佢呢8個月乜都做唔到 節目又上唔到 又揾唔到錢

韓庚不嬲係孝順仔 有次佢呀媽病左 韓庚想番去探病都唔比 韓庚跳到自己病重又唔比休息

韓庚岩岩畢業果陣本身想考戲劇學院 去做演員 但係屋企已經冇錢 咁岩果嗰又有韓國選秀 所以佢就去左選 目的係為左賺錢 因為嗰陣如果係韓國 每個月都會有四千人民幣 咁佢就可以寄比屋企 寄比老豆老母

冇錯 佢話佢自己冇諗過會做藝人 會做歌手 都冇諗過自己要幾出名 佢最主要都係想賺錢番屋企比屋企人 韓庚細個嗰陣屋企係好窮果啲黎 佢都好坦白咁講入SJ係為左賺錢 為左賺錢比屋企人 為左賺錢比老豆老母享福

佢離開既最大原因係因為工作得唔開心 佢同公司講想做演員 但公司唔比 咁想去學習下 想進修 想學英文 公司都唔比 公司唔比佢拍戲又唔比佢拍廣告又唔比佢學英文又唔比佢探呀媽又唔比佢休息 (講真丫 先唔理公司唔比拍戲果啲 受到不公平對待 受到咁多委屈咁多難過咁多辛苦 比着我真係一早頂唔順 )

係咁既工作環境下 嗰陣時既佢有諗過自殺 仲有差啲有自閉症 一直以黎既唔開心 委屈 不公平對待 累積累積埋 佢好驚自己會去自殺 於是佢選擇退出
之前咁難過都過到 但係最後唔開心到諗過自殺 係一件好嚴重既事 佢再繼續落去 真係有機會自殺

我唔覺得佢攞SJ黎做踏板 (如果講踏板 我覺得吳亦凡先係 )
佢話有諗過退出回國會唔會冇工作 但係經歷過係韓國既事
佢對名和利睇得好淡 最重要係自己工作得開心 做唔到歌手演員 就自己開工作室 做舞蹈老師 最緊要係自己工作得開心

佢退出之後 比好多人話佢忘恩負義 狼心狗肺 好多唔好聽既話說 又睇死佢 話佢因為係SJ所以先會紅 冇左SJ乜野都唔係
聽得多 就開始唔想比人睇死 所以好努力咁去做 終於做到啲成績出黎 話比當初睇死過佢既人聽 佢地係錯
韓庚當初比人睇死 但佢自己唔放棄 最後因為自己既努力成功左 咁樣唔係好好咩
有啲人可能會因為咁而沉左落去 但係韓庚冇

同SJ相處咁耐 佢地一定有感情 有睇佢地以前既綜藝節目就知佢地感情好好 一開始圭賢鬧佢 但之後佢理解 體諒 明白 藉住solo唱 原諒我 比庚韓聽 相信SJ們都理解 體諒 明白韓庚 之後佢地都會聯絡 韓庚會打比利特 希澈就唔洗講啦
其實我都係想你地唔好誤會韓庚 多啲企係佢角度諗 多啲理解 體諒

最後我話你唔係真正ELF感到抱歉 我唔係有心咁話你

我唔覺得佢攞SJ黎做踏板 佢最初入SJ目的係想賺錢 佢退出既原因係因為工作得唔開心 唔開心到諗過自殺 而佢而家咁成功係因為佢當初退出之後比人睇死佢唔得 所以佢發奮 努力 做到而家既名氣

我都係啊 嗰陣我真心嬲強仁又醉駕 唔知點解會嬲 希望佢好好咁反省
我都係由頭到尾冇諗過放棄佢地任何一位
我地一齊堅守
(你鐘意左佢地幾耐啊)

🤫🤫

佢尋日個ig直播電死人

真係好靚仔

大家不如傾返同topic有關嘅野啦

我個名

其實要鐘意就會鐘意
唔鐘意講咩都唔會改變
大家都講番李東海算啦

心空

想抱返屋企

伸脷
心空

小情侶嗌交

幾時嘅事？ 赫宰好似有野想講咁

繼續讚美東海

心心 ...心..心.......做..唔到

繼續洗版

ELF 留名
終於有post係講東海
由09年sorry sorry 開始飯佢

又黎幫我男神推下po

睇番依條片，笑撚死

佢地唯幾 你地就唯幾

呢個髮型超好睇

JTBC報播員

btw希大正裝秒

回應topic 金在中是無敵的

好開心你認真答題
在中

好正呀李東海

呢個髮型都好正

🔞